最快令自己憎一首歌嘅方法

Set做鬧鐘

walau eh

以前學校音樂日 班際揀邊首就憎邊首

我先講一講自己既經歷

我好憎有我同我個ex回憶既歌

拎黎做鬧鐘
之後較鬧鐘 凌晨一點到六點每隔半個鐘響一次

唉屌 唔好提

覺得好聽既歌，個一排周街都播既話就會好憎

0.25x

最憎容祖兒個兩首

不停repeat

有個肥婆成日唱

好矛盾

柒到我諗起都想搵窿捐

寄信去tvb希望佢加入劇集主題曲

Tvb劇集插曲
陪著你走真係好撚難聽

誰說.......

時間片刻變陳舊